%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FUENTE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Plantilla creada por Eduardo Mosqueira Rey a partir de un original de
% Rational Software Corporation

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% CONFIGURACIÓN TEXSTUDIO DEL CORRECTOR ORTOGRÁFICO
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% !TeX spellcheck = en_ES
% Usar el lenguaje es_ES para la corrección en castellano

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TIPO DE DOCUMENTO Y PAQUETES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt, a4paper, titlepage]{article}

\usepackage[spanish]{babel} % Soporte multilenguaje para LaTeX.
\usepackage[a4paper, top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry} % Interfaz flexible para definir las dimensiones del documento
\usepackage{array} % para las tablas
\usepackage[utf8]{inputenc} % Aceptar diferentes tipos de codificación de caracteres de entrada (en este caso usamos la codificación Unicode UTF-8)
\usepackage{graphicx} % Soporte aumentado para gráficos 
\usepackage{color} % Para usar colores
\usepackage{hyperref} % Para manejar referencias cruzadas. P.ej. añadir hiperenlaces al índice

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% PORTADA
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}
	\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Simbolo_logo_UDC.png}
	% Lista de tamaños: \Huge, \huge, \LARGE, \Large, \large, \small, \footnotesize, \tiny
	\vspace{6cm}
	
	\begin{center}
	
		\LARGE{\textbf{Join me!}}
	
		\LARGE{\textbf{Interfaz del usuario: Storyboard y Mockups}}\footnote{Plantilla \LaTeX  creada por Eduardo Mosqueira Rey  basada en el original de Rational Software Corp.}
		
		\vspace{3cm}

		\large{\textbf{Grupo 13.05}}

		\large{\textbf{Fecha 15/05/2015}}
	\end{center}
	\vspace{3cm}
		\begin{center}
			\begin{tabular}{ | p{2.5cm} | p{1.7cm} | p{5cm} | p{5cm} | p{1.7cm} |}
				\hline
				\textbf{Fecha} & \textbf{Versión} & \textbf{Descripción} & \textbf{Autores} & \textbf{Grupo}
				\\ \hline
				15/03/2015 & 1.0 & Creación del documento & Elías Ferreiro Borreiros, Lorena Reverendo Miguéns y Breixo Camiña Fernández & 13.05 
				\\ \hline				    
			\end{tabular}
		\end{center}
	\vspace{3cm}
\end{titlepage}
\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TABLA DE CONTENIDOS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\tableofcontents

\clearpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Introducción}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Esta documento hará la función de Storyboard de la app de Join Me!

Para la realización del Storyboard, nos basamos en la historia típica de un usuario manejando una red social paso a paso, facilitando el uso.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Storyboard}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%**********************************************************
\subsection{Registro}
%**********************************************************

"Me han hablado de una nueva red social que está muy bien, permite comunicarme con mis amigos, colgar noticias interesantes y fotos en mi muro y muchas funciones más, vamos a probarla. Antes de nada, como no tengo cuenta, voy a crear una rellenando los datos que me piden. Vaya, también me deja elegir mi propia plantilla para ver como quiera mi perfil, que chulada"

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/PasoRegistro.PNG}

\vspace{1cm}

"Ya he creado mi usuario, menudo muro más bonito"

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/MiMuro.PNG}

\clearpage

%**********************************************************
\subsection{Nueva entrada en el muro}
%**********************************************************
"Voy a estrenar mi muro poniendo mi primera entrada para que la vean mis amigos"

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/MiEntrada.PNG}

%**********************************************************
\subsection{Ver mi perfil}
%**********************************************************
""Comprobaré si mis datos están bien para que mis amigos me puedan encontrar sin problemas"

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/VerPerfil.PNG}

\clearpage

%**********************************************************
\subsection{Muro de otro usuario}
%**********************************************************
"Voy a comentarle a mi amigo Elías, que seguro se alegrará de que le hiciese caso y me creara el perfil."

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/MuroOtroUsuario.PNG}

\clearpage

%**********************************************************
\subsection{Amigos de un usuario}
%**********************************************************
"Voy a añadir más amigos, miraré en la lista de amigos de Elías a ver si tiene algún conocido mío como Lorena"

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/AmigosOtroUsuario.PNG}

%**********************************************************
\subsection{Login}
%**********************************************************
"Hace mucho tiempo que no visito mi perfil, voy a entrar a ver si se ha registrado más gente"

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/PasoLogin.PNG}

\clearpage

%**********************************************************
\subsection{Aceptar o rechazar solicitudes}
%**********************************************************
"Tanto tiempo inactivo, seguramente tenga nuevas peticiones de amistad, vamos a ver quién me ha solicitado"

\vspace{1cm}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Storyboard/PasoSolicitudesAmistad.PNG}

\clearpage

%**********************************************************
\section{Mockups}
%**********************************************************

%**********************************************************
\subsection{Registro}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/registro.png}

%**********************************************************
\subsection{Selección de Plantilla}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/seleccionarPlantilla.png}

%**********************************************************
\subsection{Login}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/login.png}

%**********************************************************
\subsection{Mi Muro}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/muro.png}

%**********************************************************
\subsection{Mi Perfil}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/perfil.png}

%**********************************************************
\subsection{Lista de Amigos}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/amigos.png}

%**********************************************************
\subsection{Muro de Amigo}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/muroAmigo.png}

%**********************************************************
\subsection{Perfil de Amigo}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/perfilAmigo.png}

%**********************************************************
\subsection{Lista de Usuarios no Amigos}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/listaNoAmigos.png}

%**********************************************************
\subsection{Perfil solicitado}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/perfilSolicitado.png}

%**********************************************************
\subsection{Lista de Solicitudes de Amistad}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/solicitudes.png}

%**********************************************************
\subsection{Perfil solicitante}
%**********************************************************
\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Mockups/perfilSolicitante.png}


\end{document}